我係班福鍵佬嘅話都唔撚會今日有行動啦

今日乜鳩集會都冇 就算和理非都好 連chur左3日 你仲會唔會出街呀
但唔好忘記 8月11就係港島東遊行
由維園行去鰂魚涌
係會經過北角
係會經過北角
琴日班北角佬咁樣比我地落佢面
今次仲要再入去 而今日就有咁多佢地吹雞嘅消息
空穴來風未必無因

其次 大家再諗下 當班狗入黃大仙 連啲街坊都落黎屌狗 點解呀
因為個到係佢地屋企
今次我地係深入虎穴
所以8月11 入港島東嘅 唔該要以7月27入元朗咁
做好準備
人越多係越安全 但請大家 著好裝先去
另外記得以下幾點
1 留意有冇人廣東話講唔正 奇怪衣著
2 留意旅遊巴 大貨van個啲 班人大陸吹雞 要留意啲可疑車輛
3 人越多 越安全

光復香港 時代革命

我無野講

推

大家個日提高警覺 全民full gear

幫手推

推比多啲人睇

再次溫提：勇武同和理非都要戴頭盔

佢地一定又玩高空擲物

保護好自己

全民戴頭盔

幫手推上去呀

人多佢又唔夠膽出黎
又係等你D人散晒先偷襲你LAW

所以個日唔好落單

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

8月11 港島東 反黑